Prigoshinide pärrandusse assi.
Keiserlikko I Tarto Kihelkonna Kohto kässo peale, mis moisa wallitsusele 13. webruari s. a N 298 al on antud, kutsuti pärrimisse asja pärrast ette Ewdokija Iwanowna, kes 1854 aastal surnud Mitau linna antwergiga, raskolnik Awerjan Alesejew Prigoshiniga kous ellanud, omma eestkostja Iwan Arsemjehwega ühhelt poolt, ja temma surnud kousellaja emma Marija Iwanowna omma eestkostja Jegor Aleksejew Prigoshiniga, kes temma poeg, teiselt poolt.
Jewdokija Iwanowna töstis kaibdust omma kousellaja mehhe emma wasto ja andis ulles.
Temma, Jewdokija, olle
